有冇人覺得而家警察仲恐怖過政府？

政府都要受輿論壓力，百幾萬人出黎遊行後都要讓步道歉
警察？7警朱經緯有晒片段，比法庭告得入，成班人都可以理直氣壯覺得佢地一D都冇錯。
警察有份幫政府助紂為虐。而家政府已經收左皮，但有份參與呢件事既警察居然仲可以面不紅耳不赤大大聲同你講佢地為咗執行任務，咩手段都會洗盡
佢地仲覺得香港社會冇左佢地會唔誓，所以可以打橫黎行
警察而家地位同權力分分鐘仲大過政府
你話係中共直接指揮呢班人我都信

上樑不正下樑歪 包庇下屬違法違反警例

成支都係『 冇紀律部隊』

一班學歷低 無自制力 無責任心 但有巨大武力嘅人
同一個計時炸彈無分別

個政府就係想你咁諗
跟住求其搵幾個警察人頭落地
之後話已經處理咗市民訴求
聽日恢復二讀送中

更大問題係政府當左黑警係私人軍隊咁用，所以政府傾向唔會成立調查委員會，以免削弱黑警勢力之餘，又得失班黑警

而黑警內部亦腐化得好嚴重。因為有自己人查自己人既投訴機制，加上過去一哥屢次無條件力撐黑警既行動，班黑警永遠唔會因自己既行為受罰

成班黑警就好似寵壞既細路咁，唔會覺得自己有問題或者做錯到，每次受到批評就起哂螯咁。難以置信香港係由一班咁既團體去執法

「有牌爛仔」呢個形容詞真係好貼切

我地要主動抹黑分化港共
而唔係避動澄清

成班都係中共殺人機器嚟

香港政府主要官員其中包括警務處長係要中央任命， 你話佢哋聽邊個話

外國勢力嗰啲城市，任命官員都係自己市長，市議會決定，點到上級政府干涉

個情況係 30000人 vs 其餘反對例人士

班撚屌就真係圍爐

黨指揮槍

警察直情係政府同中共既軍隊 總之所有反政府係敵人 支持政府就係fd

不嬲都係

高薪厚職既黑社會黎

警權無限大

佢搵個制旗好啊
佢係咪有搵先
又冇喎

撐撚哂全部

如果佢搵左幾條友祭品
下次就唔會有警察肯打人
因為原來有機會會比人祭旗既佢地就唔會想試

一定要討伐黑警 至少要阻止佢地座大

警權可以咁大都係政府比
唔好on9

Sorry 政府讓步係武勇派衝出黎
唔關6.9白行大行動事

因為根本無機制可以有效咁調查同懲罰啲做錯事警犬，監警會就真係算吧啦
做警犬只要奶得掂個上司，根本就無王管
佢地當左自己就係法律

你當佢而家係一支不聽命於任何人既軍隊就差不多

689時代開始養犬為患，依家政府都控制唔到班黑警

肆意謀殺市民既「警察」

佢哋大部分解決問題嘅方法,一係“冇人提出問題咪冇問題lor",一係就武力解決......係咪同大陸好似呢

持牌爛仔黑社會

D字咁細廢老邊睇到😂

其實圍警總已經有啲失焦
根本放唔放都唔到班爛仔話事
真係旨在keep住個運動溫度搵下嘢做only

推

警察權力過大，監警會又廢

想焦土俾老解入來

但又有國際社會關注

搞到中共想出兵但又唔敢出

宜家搞到兩頭唔到岸咁

Push

各文明國家都應該禁止黑警進入,恥與為伍

我都幾肯定驚務署長以後一定由共生產黨籍人黎做，可能曾狗同盧狗都有

畀毅進仔做差佬根本唔個理
要讀毅進既人九成九本身有缺陷
一係弱智，一係中三前係學校蝦蝦霸霸既爛仔
讀兩年當full cert畀碌炮佢
智商情商同道德觀都冇

香港依加係警察政府嚟

林奠政府都怕左差佬...唯一有槍械既部門...

無組織監察係好大問題

點解香港少左咁多黑社會呀 因為佢地去曬做差佬囉
好仔唔當差

有咩方法可以制衡度班黑警

將權力下放畀啲無思考能力嘅人好恐怖

四肢發達 頭腦簡單 = 移動炸彈

如果唔係政府點會出咁多錢吸引啲班戇鳩？

黑警洗晒腦
無救㗎啦...

d 字顏色大小唔夠sharp 無廢老氣息呀

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

其實兩者係無分別㗎

古語有云：精人出口，笨人出手。真係得啲毅進仔，真係弱智嘅先可以咁無思考。

上樑不正下樑歪
警權過大好有問題

ive罪魁禍首

冇牌啦依家

絕對係，有權又唔要臉先最恐怖，假新聞都做埋就知幾唔要臉

曾偉雄死全家啦

想佢䆁放奴隸聰姐
失乜鬼焦
目標清晰

推
台灣唔係搞緊咩？

開下槍打下人就逗兩萬幾人工

邊個諗毅進出黎個個 要死

應該由台日韓做起，之後到歐美

Hong Kong is a "police state" actually

最恐怖係黃任匡醫生記者會之後果段聲明，基本上回應係「朕即是法」

警權過大
要正視

冇紀律既人去做紀律部隊係咁上下質素

佢入面個風氣好有問題 成班都以為自己係正義
都唔只濫權 睇番啲起底po 呢頭話人講粗口果頭舉中指
搞鳩完香港轉過頭準備移民 改變唔到佢個洗腦學堂
都應該要改變毅進制 唔可以俾呢班書都讀唔掂嘅人去做黑警嘅走狗 佢地連是非黑白都唔識分

警察係打人果支棍，政府係拎住棍果隻手。

宜家黑警係維穏機器 每年二百億budget去半軍事化。香港警察比例係世界前五。其他四個係俄羅斯 土耳其 之類

而家係警察治港

由保衛皇后碼頭同反高鐵開始, 警隊內部一直散播對示威者嘅仇恨情緒, 同埋interview開始做政治審查, 以前根本唔會問去唔去71遊行

香港冇軍隊所以班警賊最大權
但佢地只係不知廉恥既走狗

其實爆左咁多野
警察個權力好似仲大過特首咁......
特首都要出黎硬食面對
警察而家係直接無視所有野
感覺上係連特首都控制唔到警隊
已經獨立左咁款

不嬲軍權係最大
就算古代皇帝 都要淆大將軍

警察唔係要政治中立咩

連林奠都唔敢成立獨立調查就知啦

冇人叫過班狗負責
特首李家超都冇出過聲

話自己似猶太人
其實佢地根本係黨衛軍

黑社會都比佢還好

.

可以執勤時無証 做假新聞 迫醫護交人 要求記者交相 無理查人身份証 警權過大 咩都關黑警事 應該要成個架構換晒

成班侮街由成日休班犯法已經墮落

Sorry 講錯 無好過 只係露出真本性

一個非民選政府， 只能靠人工及數量都高到不合理嘅警隊， 去維持佢嘅極權統治

警察仲唔暴動咩 佢地係個比知名保護既團體 當年圍icac

政府唔查，遲早死咗都唔知咩事

大家去睇下winter on fire
警賊都去睇下 就知道你地幫政府究竟有幾仆街

黑警係最想香港大陸化嘅一個群體
佢哋渴望好似公安咁
貪到出晒面都冇人吹得佢哋漲
想點就點

根據《香港法例》，警務處（包括輔警）、海關、懲教署、廉政公署及入境事務處為獲授予權力擁有及使用槍械的5支紀律部隊。

警察的武力「天公地義、理所當然」嗎？對警察武力的哲學反思

"若然政權要立的法真的是危害市民的自由和基本權利，警察可以合法使用武力的權力，根本就是政權的最大武器，警察也成了政權最大的幫兇。"

詳細大家可以睇睇呢篇 思考一下:

姐係變番6,7十年代

警察根本無視政府，即係習帝都要得軍方支持先可稱帝，以前ICAC成立清算貪污，警察根本想開槍殺曬相關官員。

一個武裝組織，會受命於文官體系咩，絕對唔會，如果係民主或有法治，每個警察都受唔同媒體，法治監督。但極權只要討好軍人警隊就成事，所以一定會包庇黑警

武裝組織加警權過大，當林鄭分唔夠利益俾佢地，做反都似，一哥地位等同軍頭，林鄭，都要忌佢地三分。
盧偉聰係由689時代升佢上去，如果一哥仲係忠誠於689，真係可以整林鄭一獲，或直接話收到情報，以保護特首為名軟禁林鄭仲得。

一般黑警已經唔會再用腦思考，只會收order做野

好仔唔當差 當差正仆街

[深度分析]民意與民心的分別

上面攬到實一實，佢地搞團結唔會比下面出事 同埋班狗真係好似社團咁款 令佢哋好有信心

警察濫權不嬲都係咁

監警會somehow extend係work嘅

分得開咩？

無定向學堂：投訴警察這件事 成功了是奇蹟？ #LINETODAY

睇完呢啲新聞就覺得投訴警察真係天方夜譚

未必，大六手法會利用有武力的警隊去實行白色恐佈，林鄭幾強都係得把口，落咗台換個都係得把口！眼見這幾天警隊動作相對平靜，但高層文宣完全否定本身的錯誤，唔會主動搵人祭旗，現在的跛鵝又那有能力搵警隊揹鑊.

政府未必管得住班人，612如果唔係黑警發晒癲，條例一早通過左

我身邊既ive 仔女唔少都有出黎反
什至食過催淚彈
唔該唔好一碌鳩打一船人

ive 學校係

小心呀！係有牌黑社會呀，佢地唔係一兩個人嘅問題，係成個團隊嘅問題，尤其高層決策好有城管公安feel!

根本連情緒都管理唔好，然後呢班情緒失控嘅人合法拎槍

有邊個年代唔係有軍權有兵力就大哂㗎，
唔通真係同你講法律咩，
法律係有錢人玩㗎咋

新會員

全面改革警隊體制，限制警隊武官力量

1. 限制武官最高官階只可至助理處長 (行動)

2. 規定處長及兩名副處長(行動及管理) 只可由無紀律部隊背景的文官擔任 (建議由政府委任AO空降)

3. 2名助理處長(管理) 亦必需改由文官 (無紀律部隊背景) 擔任

有冇諗過其實冇變過 只係冇浮上面姐

成班犬洗哂腦 好難救到

真

警察權力過大, 而且變晒質
依家根本唔係人民公僕
成班好似無讀過書嘅爛仔咁對住記者 市民公然講晒粗口,
又老屈, 亂打人,又話送市民上死刑台
警察名義但就可以合理化佢地所犯嘅罪

依家有咩事報警, 班警察黎到為左做少D野反而叫返你唔好搞事,
我唔明呢班警察有無必要存在? 不如解散左佢啦,
反正都係一班污合之眾 無學識 無EQ 只係識卸膊嘅垃圾

仲要繼續無委任證

下
呢堆建議只係改晒文人出身
有撚用咩

鄧小平唔通又係武官咩，一樣可以指揮殺人

一定係要監管、制衡

行街見到我都淆

警察根本就係冇紀律！唔當市民係人！

香港政府唯一兵權 唔係大陸直接操控我唔信，獨裁政權最重要係軍權在手

強烈要求立法會議員正視警權過大問題

警察一向覺得自己大撚晒架喎，一向係咁撚恐佈

有個撚樣著晒軍帶埋同TEAM人去自己姊夫舖新開張，目口目面咁出現嚇撚到唔識既人呆晒，佢同TEAM人又口懞面懞顯然唔知咩事。

有次有兩個行街PC查三個後生其中一個身份證，其他兩個唔查，佢仲夠膽兜口兜面講兩條友原來打賭條友幾歲。

但係荃灣有一晚深夜沙咀道德華街中間有幾條中坑古惑仔紅燈過馬路被小巴佬呠，中境屌9小巴佬兼係小巴前面來回行頂撚住小巴，兩個PC仔企係對面仲討論緊過唔過去，話無人出手都係睇算，驚撚到!

私人軍隊

根本個班唔係人

重組警隊比較不切實際, 重組監警會比較可行, 加大佢地人數及權力, 情況就好似以前成為ICAC咁, 不過最大嘅問題係依家連ICAC都可以攪到半收皮, 主要係最後出面果個話事人同背後真正主持人最不可信

一定要針對警察暴力另外組成一個調查
唔可以比佢地再腐敗落去
殺人都可以當自己冇錯 呢班人真係有病

你係未痴撚左線

係成個政府都好撚惡怖
係大陸想要武管

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸.
政府由上而下包庇，普通市民冇得鬥.

但你而家成支警隊都係武官，班人為左搏上位咩都會做，況且成班武官樹大根深，有事一定攬自己人

限制武官力量係首要，唔可以比班武官坐大，之後再推下一步既改革

再者，講監管既話，而家都有監警會啦，咪又係冇撚用

警察咪又係政府的延伸，警權問題故然要解決，但唔好忘記政府先係問題的根源

8，90後有落開機鋪都知佢地係咩人

咪懶係睇得透政府啦
政府係人頭落地都唔會有呀on9仔

呢隻警犬真係去到邊都見到佢

一哥都要由中央任命，就知佢效忠乜嘢

根本就係納粹衝鋒隊

有渣車0既人就知幾撚憎差佬

我老豆好人好姐, 一講差佬就會係飯檯上面爆粗

自我膨脹係咁
唔改革下次直接出黎殺人

有牌黑社會

根本就警權過大
想點就點自己查自己
根本就玩撚晒

打封信就叫收左皮

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

屌佢，回歸前做差佬最少都五科合格，老實講五科對唔讀書既人係唔易，多數都係懶，最少正常水平。個時散仔都有一定水平。自從有毅進之後，收埋咩人，人工又唔差。根本就係爛仔傭兵團。

好矛盾 又唔可以搵d叻人黎做警察
驚佢地有獨立思考會作反
老細都唔想下屬叻過佢啦

首先，聰明同埋叻嘅人唔會加入警隊
好仔唔當差

警犬同菠蘿包理論一樣

聰明同叻既人要做呢d高服從性既工作係好辛苦
日日都要諗咁做岩唔岩 咁做又合唔合理
警察就唔同 唔使用腦 唔使識禮義廉恥
叫你做就做啦 做左先有飯食

push

第一時間應該解散嗰幾個警察工會
結黨營私即炒
我覺得而家一哥唔多唔少都有d顧忌呢幾個工會

曾偉雄最恐怖，廢老做一哥退左仲出黎加把口

寧得罪女人漠得罪連登仔

莫

做到出面，吹牙，so what

推一推